仆街睇睇下煙花無帶遮

有無手足都係海傍可以遮埋我